14. Установка и настройка IDE
14.2 Установка Python и IDE PyCharm
14.3 Командная строка и интерпретатор
14.4 Работа в PyCharm. Отладка программ
14.5 Условные брейкпоинты и интерактивный режим
14.6 Работа с Gitlab. Сдача домашнего задания
14.7 Работа с Gitlab. Merge requests

14.8 Практическая работа

Задача 1. Информация о системе.

Задача 2. Сессия.

Задача 3. Сумма и разность.

Задача 4. Число наоборот 3.

Задача 5. Наименьший делитель.

Задача 6. Монетка 2.

Задача 7. Года.